<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Barna</string>
    <string name="app_name_nav">Koha për Barna!</string>
    <string name="action_settings">Opsione</string>
    <string name="title_activity_side_menu">SideMenu</string>
    <string name="nav_header_title">Barna</string>
    <string name="nav_header_subtitle1">Agon Hoxha</string>
    <string name="nav_header_subtitle2">Edona Haziraj</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_help">Ndihmë</string>
    <string name="nav_home">Ballina</string>
    <string name="nav_search">Kategoritë</string>
    <string name="nav_tools">Opsionet</string>
    <string name="nav_play">Play Store</string>
    <string name="nav_share">Shpërndaje</string>
    <string name="nav_help">Ndihmë</string>
    <string name="nav_about">Rreth Nesh</string>
    <string name="dateHintFormat">DD-MM-YYYY</string>
    <string name="endDate">Data e Mbarimit</string>
    <string name="startDate">Data e Fillimit</string>
    <string name="doktori">Doktori</string>
    <string name="pershkrimi">Përshkrimi i Barnës</string>
    <string name="emri">Emri i Barnës</string>
    <string name="shto">Shto Barnën</string>
    <string name="btnFshi">Fshij</string>
    <string name="toastNjoftim">Barna është shtuar!</string>
    <string name="deshtim">Nuk ka të dhena!</string>
    <string name="btnFshij">Fshije</string>
    <string name="btnNdrysho">Ndrysho</string>
    <string name="toastNdryshim">Ndryshimi me sukses</string>
    <string name="fail">Nuk ka barna, apo dështoj leximi.</string>
    <string name="label_scan_finger">Skano Gishtin</string>
    <string name="hyrja_instruksion">Për të pasur qasje në aplikacion, nevojitet identifikimi biometrik përmes gishtit
        që përdorni për t\'e hapur telefonin.
    </string>
    <string name="fingerprint_content_description">FingerPrint</string>
    <string name="txtVQandS">Pyetje dhe Sygjerime</string>
    <string name="txt_qands_comment">Duke qenë të përkushtuar ndaj ofrimit të një zgjidhje sa më të mirë për përdoruesit
        tonë, mundësojmë parashtrimin e kërkesave, komenteve, sygjerimeve dhe pyetjeve që mund t\'i keni.
    </string>
    <string name="btn_qands">Dërgo</string>
    <string name="nav_email">Pyetje dhe Sygjerime</string>
    <string name="not_accepted">Duhet te pranohen kushtet!</string>
    <string name="txtWelcome">Mirësevini!</string>
    <string name="txtOpsionet">Përcaktoni Opsionet</string>
    <string name="txtDarkMode">Notifikacione</string>
    <string name="txtSiguria">Siguria</string>
    <string name="txtDMExplain">Aplikacioni lejon krijimin e barnave me notifikacione</string>
    <string name="txtSigExplain">Nëse perkrahet, aplikacioni mbrohet me shenjë të gishtit.</string>
    <string name="terms_conditions" tools:ignore="TypographyOther,Typos">Këto terma dhe kushte (\"termat\",
        \"marrëveshje\")
        janë një marrëveshje midis
        zhvilluesit të aplikacioneve mobile (\"mobile application developer\", \"ne\", \"ne\" ose \"tonë\") dhe ju (\"
        \"juaj\"). Kjo marrëveshje përcakton kushtet dhe kushtet e përgjithshme të përdorimit tuaj të aplikacionit
        celular koha për barna dhe të ndonjë prej produkteve ose shërbimeve të saj (kolektivisht, \"aplikacion mobile\"
        ose \"shërbime\"). Backups Ne nuk jemi përgjegjës për përmbajtjen që gjendet në aplikacionin celular. Në asnjë
        rast nuk do të jemi përgjegjës për ndonjë humbje të ndonjë përmbajtjeje. Është përgjegjësia juaj e vetme që të
        mbani kopjen e duhur të përmbajtjes suaj. Pavarësisht nga sa më sipër, në disa raste dhe në rrethana të
        caktuara, me absolutisht asnjë detyrim, ne mund të jemi në gjendje të rivendosim disa ose të gjitha të dhënat
        tuaja që janë fshirë nga një datë dhe kohë e caktuar kur ne mund të kemi kopjuar të dhënat për të qëllime. Ne
        nuk bëjmë asnjë garanci se të dhënat që ju duhen do të jenë në dispozicion. Lidhje me aplikacione të tjera
        celulare Megjithëse ky aplikacion mund të lidhet me aplikacionet e tjera celulare, ne nuk jemi të drejtpërdrejtë
        ose të tërthortë duke nënkuptuar ndonjë miratim, shoqatë, sponsorizim, miratim ose lidhje me ndonjë aplikacion
        të lidhur celular, përveç rasteve kur shprehimisht specifikohen këtu. Ne nuk jemi përgjegjës për shqyrtimin ose
        vlerësimin, dhe ne nuk garantojmë ofertat e, bizneseve apo individëve ose përmbajtjen e aplikacioneve të tyre
        celulare. Ne nuk marrim asnjë përgjegjësi ose përgjegjësi për veprimet, produktet, shërbimet dhe përmbajtjen e
        ndonjë pale të tretë. Ju duhet të rishikoni me kujdes deklaratat ligjore dhe kushtet e tjera të përdorimit të
        çdo aplikacioni celular të cilin e keni në aksesin nëpërmjet një lidhjeje nga ky aplikacion mobil. Lidhja juaj
        me ndonjë aplikacion tjetër celular jashtë është në rrezikun tuaj. Përdorime të ndaluara Përveç kushteve të
        tjera të përcaktuara në marrëveshje, ju nuk keni të drejtë të përdorni aplikacionin mobil ose përmbajtjen e tij:
        (a) për çdo qëllim të paligjshëm; (b) të kërkojë të tjerët të kryejnë ose të marrin pjesë në ndonjë akt të
        paligjshëm; (c) të shkelë ndonjë rregullore ndërkombëtare, federale, provinciale ose shtetërore, rregulla, ligje
        ose ordinanca lokale; (d) të shkelë ose të shkelë të drejtat tona të pronësisë intelektuale ose të drejtat e
        pronësisë intelektuale të të tjerëve; (e) të ngacmojnë, abuzojnë, fyejnë, dëmtojnë, shpifin, shpifin,
        poshtërojnë, frikësojnë ose diskriminojnë në bazë të gjinisë, orientimit seksual, fesë, përkatësisë etnike,
        racës, moshës, origjinës kombëtare ose paaftësisë; (f) të paraqesin informata të rreme ose mashtruese; (g) të
        ngarkojë ose transmetojë viruse ose ndonjë lloj tjetër të kodit keqdashës që do të përdoret ose mund të përdoret
        në çfarëdo mënyre që do të ndikojë në funksionimin ose funksionimin e shërbimit ose të ndonjë aplikacioni tjetër
        celular, aplikacioneve të tjera celulare ose në internet; (h) të mbledhë ose të ndjekë të dhënat personale të të
        tjerëve; (i) të spam, phish, pharm, pretekst, merimangë, zvarritje, ose hallë; (j) për çdo qëllim të turpshëm
        ose të pamoralshëm; ose (k) të ndërhyjë ose të anashkalojë tiparet e sigurisë të shërbimit ose ndonjë
        aplikacioni tjetër celular, aplikacioneve të tjera celulare, ose internetit. Ne rezervojmë të drejtën të
        ndërpresim përdorimin tuaj të shërbimit ose ndonjë aplikacioni tjetër celular për shkeljen e ndonjë përdorimi të
        ndaluar. Të drejtat e pronësisë intelektuale Kjo marrëveshje nuk ju transferon asnjë pronë intelektuale në
        pronësi të zhvilluesit të aplikacioneve celulare ose palëve të treta dhe të gjitha të drejtat, titujt dhe
        interesat në dhe për këtë pronë do të mbeten vetëm ndërmjet mobile application developer. Të gjitha markat
        tregtare, shenjat e shërbimit, grafika dhe logot e përdorura në lidhje me aplikacionin ose shërbimet tona mobile
        janë marka tregtare ose marka tregtare të regjistruara të aplikacioneve për zhvilluesit e aplikacioneve të
        celularëve ose të aplikacioneve për zhvilluesit e aplikacioneve mobile. Markat e tjera tregtare, shenjat e
        shërbimit, grafikat dhe logot e përdorura në lidhje me aplikacionin ose shërbimet tona mobile mund të jenë
        markat tregtare të palëve të treta. Përdorimi i aplikacionit dhe shërbimeve mobile nuk ju jep asnjë të drejtë
        ose licencë për të riprodhuar ose përndryshe të përdorë ndonjë zhvillues të aplikacioneve të celularit ose
        markave të palëve të treta. Kufizimi i përgjegjësisë Në një masë të plotë të lejuar nga ligji i aplikueshëm, në
        asnjë rast, zhvilluesi i aplikacioneve për celular, bashkëpunëtorët, oficerët, drejtorët, punonjësit, agjentët,
        furnizuesit ose liçensuesit nuk do t\'i nënshtrohen ndonjë personi për (a): çdo indirekte, rastësore, speciale,
        (përfshirë, pa kufizim, dëmtimet për fitimet e humbura, të ardhurat, shitjet, vullnetin e mirë, përdorimin ose
        përmbajtjen, ndikimin në biznes, ndërprerjen e biznesit, humbjen e kursimeve të parashikuara, humbjen e
        mundësive të biznesit) , duke përfshirë, pa kufizim, kontratë, tortë, garanci, shkelje të detyrës statutore,
        neglizhencë ose ndryshe, edhe nëse zhvilluesi i aplikacionit për celularë është këshilluar për mundësinë e
        dëmeve të tilla ose mund të ketë parashikuar dëmtime të tilla. Në masën maksimale të lejuar nga ligji i
        zbatueshëm, përgjegjësia e agreguar e zhvilluesit të aplikacioneve mobile dhe bashkëpunëtorët, zyrtarët,
        punonjësit, agjentët e saj. Aplikuesit dhe licensuesit, që kanë të bëjnë me shërbimet, do të kufizohen në një
        shumë më të madhe prej një dollar ose në ndonjë shumë të paguar në të holla nga ju tek zhvilluesi i aplikimit
        mobile për periudhën para një muaji para ngjarjes së parë ose ngjarjes që ka shkaktuar një përgjegjësi të tillë.
        Kufizimet dhe përjashtimet gjithashtu zbatohen nëse kjo zgjidhje nuk ju kompenson plotësisht për ndonjë humbje
        ose nuk i përmbush qëllimet e saj esenciale. Dëmshpërblim Ju pranoni të zhdëmtojnë dhe mbajnë zhvilluesit e
        aplikacioneve për celularë dhe bashkëpunëtorët, drejtorët, zyrtarët, punonjësit dhe agjentët e tyre të padëmtuar
        nga dhe kundër çdo detyrimi, humbjeje, dëmshpërblimi ose shpenzimi, duke përfshirë pagesat e avokatëve të
        arsyeshëm, pretendimet, pretendimet, veprimet, mosmarrëveshjet ose kërkesat e parashtruara ndaj asnjërit prej
        tyre si rezultat i ose që kanë të bëjnë me përmbajtjen tuaj, përdorimin tuaj të aplikacionit ose shërbimeve
        mobile ose ndonjë sjellje të pahijshme nga ana juaj. Mbetja ne efekt e pjesshme Të gjitha të drejtat dhe
        kufizimet e përmbajtura në këtë marrëveshje mund të ushtrohen dhe do të jenë të zbatueshme dhe të detyrueshme
        vetëm në atë masë që nuk shkelin ligje të aplikueshme dhe kanë për qëllim të kufizohen në masën e nevojshme në
        mënyrë që ata të mos e bëjnë këtë marrëveshje të paligjshme, të pavlefshme ose të pazbatueshme. Nëse ndonjë
        dispozitë ose pjesë e ndonjë dispozite të kësaj marrëveshjeje do të konsiderohet e paligjshme, e pavlefshme ose
        e pazbatueshme nga një gjykatë kompetente, është qëllimi i palëve që dispozitat e mbetura ose pjesët e tyre të
        përbëjnë marrëveshjen e tyre në lidhje me lënda në fjalë, dhe të gjitha këto dispozita ose pjesë të mbetura të
        tyre mbeten në fuqi dhe efekt të plotë. Zgjidhjen e kontesteve Formimi, interpretimi dhe zbatimi i kësaj
        marrëveshjeje dhe çdo mosmarrëveshje që rrjedhin prej saj do të rregullohen nga ligjet thelbësore dhe
        procedurale të tiranës, shqipëria pa marrë parasysh rregullat e saj mbi konfliktet ose zgjedhjen e ligjit dhe në
        masën e zbatueshme ligjet e shqipërisë. Juridiksioni ekskluziv dhe vendi i veprimeve që kanë të bëjnë me lëndën
        në fjalë janë gjykatat shtetërore dhe federale të vendosura në tiranë, shqipëri, dhe ju dorëzoni në
        juridiksionin personal të këtyre gjykatave. Me këtë rast, hiqni çdo të drejtë në gjyqin e jurisë në çdo
        procedurë që rrjedh nga ose që lidhet me këtë marrëveshje. Konventa e kombeve të bashkuara mbi kontratat për
        shitjen ndërkombëtare të mallrave nuk zbatohet në këtë marrëveshje. Ndryshimet Ne rezervojmë të drejtën për të
        ndryshuar këtë marrëveshje ose politikat e saj në lidhje me aplikacionin ose shërbimet mobile në çdo kohë,
        efektiv pas publikimit të një versioni të përditësuar të kësaj marrëveshjeje në aplikacionin mobil. Kur bëjmë,
        do të bëjmë një njoftim në aplikacionin tonë celular. Përdorimi i vazhdueshëm i aplikacionit mobile pas çdo
        ndryshimi të tillë përbën pëlqimin tuaj për këto ndryshime. Pranimi i këtyre kushteve Ju pranoni se keni lexuar
        këtë marrëveshje dhe pajtoheni me të gjitha kushtet dhe kushtet e saj. Duke përdorur aplikacionin mobile ose
        shërbimet e tij pranoni të jeni të detyruar nga kjo marrëveshje. Nëse nuk pranoni të respektoni kushtet e kësaj
        marrëveshjeje, nuk jeni i autorizuar për të përdorur ose për të hyrë në aplikacionin mobil dhe shërbimet e tij.
        Na kontaktoni Nëse keni ndonjë pyetje në lidhje me këtë marrëveshje, ju lutemi na kontaktoni.
    </string>
    <string name="t_c">Termat dhe kushtet</string>
    <string name="accept_conditions">Kam lexuar dhe i pranoj kushtet</string>
    <string name="btn_accept">Vazhdo</string>
    <string name="content_desc_pills">Foto gjatë hapjes së app për herë të parë</string>
    <string name="notification_channel_description">Keni barna që duhet të përdorni tani.</string>
    <string name="doza_hint">Numri i dozave</string>
    <string name="toast_njoftim">Do të njoftoheni kur të duhet të përdoret barna</string>
    <string name="r_u_sure">A jeni të sigurtë që dëshironi t\'e fshini këtë barnë?</string>
    <string name="fshirje_title">Fshirje</string>
    <string name="delete_success">Barna e zgjedhur është fshirë nga databaza.</string>
    <string name="delete_fail">Barna nuk është fshirë.</string>
    <string name="delete_cancel">Nuk ka pasur ndryshime.</string>
    <string name="notification_text">Keni barna qe duhet te perdorni tani!</string>
    <string name="share_message">Shikojeni aplikacionin Koha për Barna!\n
        https://play.google.com/store/apps/com.a60n1.kohabarna
    </string>
    <string name="play_link">https://play.google.com/store/apps/com.a60n1.kohabarna</string>
    <string name="share_c2a">Merreni tani!</string>
    <string name="github_link">https://github.com/460N1/Koha_Per_Barna/blob/master/README.md</string>
    <string name="auth_failed">Nuk u verifikua identiteti!</string>
    <string name="auth_success">Identiteti u verifikua!</string>
    <string name="dev_support1">edona.haziraj@gmail.com</string>
    <string name="dev_support2">agon.hoxha@uni-pr.edu</string>
    <string name="mail_subject"><![CDATA[Koha për Barna / Q&S]]></string>
    <string name="toast_finmail">Emaila është dërguar…</string>
    <string name="toast_noclient">Nuk keni aplikacion që mund të dërgoj email.</string>
    <string name="option_delete">Fshij barnat</string>
    <string name="txtOptDel">Fshihen të gjitha barnat nga aplikacioni</string>
    <string name="option_reset">Reset</string>
    <string name="txtOptRes">Kthen aplikacionin në gjendje fillestare</string>
    <string name="dev_message">Faleminderit për shfrytëzim të aplikacionit. \n- Dev Team</string>
    <string name="danger_content_desc">danger</string>
    <string name="primary_color">#009ABB</string>
    <string name="primary_dark">#09425A</string>
    <string name="red_color_string">#F00</string>
    <string name="warning_dates">Duhet percaktohen datat!</string>
</resources>
